一開門隻貓就沖出去出面

你地點解決？佢係咪會習慣？
定係純粹好奇想出去行下？

圖

點搞

貓都係好奇架啦，可以俾佢出去行下嘅但係就要睇住佢，但小心出面開lift門佢會走咗入去

好嘅，會小心